好想知如果 溫子仁 主理成個DCEU 會點????

有娛樂性
又夠哂豐富既世界觀
其實Zack 同佢一齊做都好..
起碼唔會咁fans 向
合家歡D
又有票房保證..
應該可以玩多10年

點一齊做 兩個風格完全唔同

睇錯馬子仁

互補不足
有黑暗風
慢鏡型
又有合家歡冒險
加驚嚇

兩個比較既話 始終覺得zack既畫面會靚d
動作打鬥方面就兩個都好好 zack會高班少少
但溫子仁好識用鏡頭黎營造打鬥既緊張感

或者溫子仁一個做哂
拍返套驚嚇版batman...

Jump scare，講講下野爆炸，講講下野爆炸，講講下野爆炸，講講下野爆炸

每個角色都要著99%還原漫畫既緊身衫

marvel 宇宙 run倒主要原因電影控制主導權 唔係導演手上
係監制KF組成團隊控制
所有電影基本要跟足個團隊大綱去做
唔跟導演就換人 ，所以marvel電影唔會有個人意向大小導演去執導
例子蟻俠1,雷神2都換導演收場
另外dc宇宙基本以前或現在路線都係run唔倒，套套都搵Ｄ個人風格意向導演去拍
依批導演唔會同你去就住就住個宇宙觀，拍出來就會套套故事風格人物設定連結唔倒
咁點攪宇宙觀呢

齊體造型都係zack版靚d

但自己覺得金裝水行俠型過jl個時

第一眼幾型
但睇耐左覺得好肥好矮成條粟米咁

好肉酸真係 勁撚似粟米